國家法已出，已穩定樓價

樓市Gogogo

哈哈⋯⋯哈哈哈⋯⋯

壓倒性既獨裁管治香港 樓價升啦又要

尋晚入左SEA TO SKY 2房有感

睇完呢個post comment
加強左樓價坐火箭既信念

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得

好快入市啦，過多陣又唔夠錢架啦

唱淡樓市會唔會瀨嘢？

終於都無人搞事 正 穩定繁榮 aa恨到啦

香港多左秘密警察 多左班公務員
需求大左 樓價又有得升

社會將會一片和諧 樓價大升

On9

升到你唔信

唔係點移民

北韓仲穩定樓價升到邊

留明睇樓價唔跌

呢個post comment 講緊美國都係為錢唔會真制裁
點解硬係覺得而家形勢完全唔似

不但不跌，而且會升
因為一國兩制將行穩致遠

無期徒刑 終身監禁

而家啲所謂制裁完全不痛不癢

香港政府房屋政策無人可再反對，收棕地，填多個大嶼山出嚟都得，反對政府政策犯國安法，坐十年監！

國安法可增加土地供應，解決香港住屋供應。

國安法好嘢！國安法萬歲！

跌到仆晒街...

丁權可以直接取消

大把地了....樓市gogogo

不明朗因素消除，升

國安法已出, 供樓更輕鬆
樓巿gogogo